唉好sad

唉 有冇人可以錫返我

無人愛我

點解呀 等弟弟幫下你

有冇$？

仲有屋企人！

要學識愛自己

弟弟你愛唔愛我

真 點解永遠做唔到依樣

難講

好難架 尤其比人hurt過
跟本冇人真心care我 我仲洗乜愛自己
就算愛自己都係對愛我嘅人負緊責任

所以愛自己根本唔會獨立存在

你要建立好自己嘅生活 先至有吸引力 冇嘅話只會不停重複問題